所有嘢都係整定

你喺大富之家抑或窮撚屋企出世
你喺咩地方出世
你未來嘅好與壞
你人生嘅高山低谷
你遇到嘅好同壞 啱同唔啱嘅人
你嘅出生同終結
所有嘢都係整定
所有嘢都係宿命
所有嘢都係命運

你以為所有嘢喺你掌握之中?
你以為你嘅計劃萬無一失?
所有嘢 一早整定咗

所有嘢都係命運
幾努力都唔會改變到

幾多有錢佬係白手興家

有幾多呢請問

整定還整定 你唔努力 成功都唔會係你

六合彩都有人中

努力咗 都失敗

整定我中唔到六合彩

一切都係整定
一切都係運

人定勝天

人定勝煙

真係整定
乜都改變唔到
真係灰嘅
我唔知點行落去......

睇你點定義努力 努力係無盡嘅 失敗左姐係未努力哂 可以再努力啲

反正都係整撚定 咪盡量去做自己想做既野
到頭來都係整撚定 怕乜尻

句野好耶撚 世事又有d野唔係單憑努力就會成功既

非耶撚 所有事情都係睇你點睇 唔努力又點會成功 樣樣整定唔通就等於 日日訓就等倒成功咩 你咪又係要努力

喺適當方面努力
喺適當方面聽天由命

Exactly 每個人都有自己極限 但好多人以為自己努力到左 其實車邊都未跟得上 就話整定

呢個世界
8成整定
2成靠努力

所有嘢 都係運
你有運 你勢如破竹 蒸蒸日上 早日登頂
你無運 所有嘢都逆天而行

a09👼

A1都未必開心...

命運決定一切
由你出世嗰刻 已經決定咗你嘅輸贏

又叫春了

放過我啦

點解我咁靚仔都要甩頭髮

我會搵你搵到天涯海角
搵到世界末日
搵到最後一口氣為止
fair?

呢個世界 你擁有一樣嘢 就會失去其他嘢
所有人都是平等的

你開呢個po
我留呢個言
都係整定

無錯
所有嘢 都係整定

遇見我也是整定的

係咪會貼真飛?

人改變倒嘅其實好少 電腦分析82ratio

命運使人相遇
也使人分離

所以人生大部份
都係整定

我每日返朝早8點 收凌晨4or6點
得個2萬蚊左右 都係整定
返工返到好頹 我只係一個散工仔

我認為每人都有自己嘅劇本，拿到好與壞嘅劇本取決於你上世嘅積德，之後就係你一連串人生嘅決擇，你可以選擇跟你劇本大路咁行，亦可以唔跟，每當你選擇完一次，之後嘅路就會唔同，成功與否取決於你嘅選擇+有效方法+努力+運氣。 所以可以說，除咗出生地家人冇得揀，其他都有得揀。只取決於你之前嘅選擇達唔達到你心中所想得到的。

利申: 9up

我讀U讀到成舊屎咁
有機會major都揀唔到
動力又無 做乜都好頹
我只係個技不如人嘅學生

接受就好

你嘅抉擇關乎到你嘅性格
你嘅性格都係天生
所以所有嘢都係整定的

對的人 從沒相遇過
錯的人 每天都遇到
所有嘢 都係整定的

如果我選擇依加跳落街, 係咪都係整定?

原來一出生 一切就已注定

就好似收帽一樣 整定的

唔好咁啦
喺香港九成人都俾命運折磨
每人都好努力抵抗命運
因為佢哋有動力
而我冇

係 所有野都係整定

即係你一生要行 10 個 Checkpoint

無論你依一刻做咩決定, 你都一定要兜返去嗰個checkpoint 到

難道我可以扭轉宿命

留低擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收

命裡有時終須有
命裡無時拎轉頭
所有嘢 都係整定的

我走了

有時發夢 會夢到未來發生既一啲片段

到現實中真係發生依個片段 既時候

你就記得之前發夢夢過

依個就係證明

性格從小培養，性格係點取決於你生活環境，學校環境，同父母嘅教育方式。如果你咁講，好睇你一開始嘅劇本開得靚唔靚，但係就算開得唔靚就要靠你自己醒唔醒覺到呢樣嘢了

走吧
忘記這裡 開拓未來吧

沒有未來

我夢見啲好嘢完全無發生過
衰嘢就一堆

醒覺到
都要身邊有運先會成功
所以 一切都係整定的

我給你一個未來

夢有分真假

有啲夢 你會發覺係唔合理既 , 嗰啲無可能會係將來會發生既事實囉

純粹夢見我會有鍾意嘅人
一齊經歷生活嘅點點滴滴啫
都無發生過
反正讀唔成書 屋企破裂呢啲就真係發生咗

好 聽日簽紙

你夢見你鍾意既人 , 只係因為你成日諗住依個人

我間唔中發既預言夢, 全部都係一啲瑣碎到唔瑣碎既事

你而家需要嘅唔係我
只係一個可以俾你依賴嘅水泡
所以 我拒絕

咁你想表達啲乜

所有嘢 都係整定的
有抑或無 都係整定的

世上一切本為天命

不要輕易說未來 又騙我了

為了未來而戰鬥吧

面對現實？ 唔好發夢？

我都唔知...
喺某方面面對現實
喺某方面努力掙扎掛

運氣心中正面，保持住最純粹嘅心，去做好每一件事，好運自然來

利申: 都係9up

當你嘅世界崩塌
而又無人支撐住你嘅時候
點樣正面?

要靠自己支撐自己，有人支撐係bonus，最終都係靠自己。調整自己嘅心態

講到尾
每個人都是孤獨的

應該都有身邊人嘅，父母兄弟姊妹另一半朋友老師，再唔係社工，連登巴絲